21/22 NON-JUPAS專區［7］祝大家快啲有Offer

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2021/2022 Non-JUPAS 資料庫
填問卷：

睇資料：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

2021/2022 Non-JUPAS 資料庫
填問卷：

睇資料：

Telegram group: Non JUPAS 2021

唔係

借問聲poly 幾時出offer?

利申：低GPA 已跟aa 意見報咗水泡科

.

想問下BU同CITYU upload reference letter係咪up喺supporting documents?

new post LM

好想入CITY呀!!!!!!!

LM

報左edu嘅舉手

屌今年個個咁勁，社科3.4係咪等可以收皮

Offer God

有冇人啱啱收到BU interview

有
mkt

凌晨三點先send嚟

想問有冇人收到ust bm offer la?

lm

想問下ching GPA幾多

收到

放心我都係

Lm

想問city u 有冇講year1 要有幾多個credit count CGPA

低過你表示要入都大了

收到too 3.6x

等到好灰心

Bu派左offer啦

有冇人已經收到poly eem offer?

咩科

邊科？

穩陣啦bm,但表現如何先interview

話說想問吓大家如果個人比較冇乜志向，純粹想入大學讀完再出返嚟，有冇咩水泡科建議報 ps gpa得3.3

本身讀咩科？今年year2？

今年year 1咋，本身聽講話year one走嘅話應該要爆4先有機會，依家讀緊sw，所以純粹想問吓睇吓有冇啲咩方向比自己

有冇社工

Hku工程派offer未

Year1唔驚，仲有得追

Hrm

Ching cgpa幾分

我cgpa商科黎講唔算高，都係3.6幾左右

ok thx

ching你幾時收到offer通知㗎？ 今日凌晨3點？
我好擔心

Ching gpa 幾多 冇消息

我都想知阿

有無人知polyu 工程幾時派offer

poly interview係咪都係skype

商3.0 所以搵咗Academic advisor 佢睇完啲資料叫我報依科

用zoom/teams, skype咁垃圾點用

你呢？

商 3.28 呢科應該冇interview

有冇人岩岩收到BU email叫16號前交supporting documents?

我應該等n手飯，ching都報咗？

bba

我都報咗BBA 但係冇叫我交
你報咗邊個theme吖 ching

我1月尾報，唔知幾時先派offer，想入poly

有無地理？

你畀唔齊所以提你補返 唔使覆 upload 返就得

應該係代表有offer，我前幾日都係咁不過帶返頭盔先，唔sure係咪

Ching你收完email過幾日有offer?

過左5日到

咩科同埋封email內容大概係乜？想知係咪同一封email

早幾日收到鯨大interview 既email 但係鯨大個website又無話我有得in 想問有無人都係咁

我都收到，但我up極個transcript 都話係unreadable pdf，想問有咩方法解決？

我都報咗呢科

問一問
如果year one 太空legal asso
報左hku nursing year one first choice 會唔會機會細D
之前聽到hku nurs 會收其他科人先報🥲
Dse b5:43443
Gpa/cgpa:3.98🥲

想問
Sem1 GPA/cGPA: 3.98
冇full cert
有冇機第一年走

咩科？

"Regarding your Non-JUPAS application for admission to our undergraduate programmes (2021 Entry), please advise if you will take/ have retaken any public exam(s) (e.g. HKDSE, SAT, IELTS, TOEFL, etc.) in 2021 by replying to this email on or before 16 February 2021. If you will retake HKDSE in 2021, please specify the subject(s) you will retake. "

我唔會再考Ielts/ retake Dse 都就咁樣覆? 上面清都收到同樣email?

你CGPA幾多？

大學呢啲咁嘅機構，又點會逐封email咁打

仲以為收到EMAIL 收offer就近 都係唔好打咁多飛機先

我仲未有offer

我都係啊ching

Ching Cgpa 如何？
我3.5幾 可能要食n手飯

唔使in直接有Offer？

我都係3.5x x尾
已經打定輸數

我都想知上面個Ching係咪冇in就有offer
事關我今日先收到bu另一科interview通知

我見database，今日收到offer嘅ching都係conditional offer

佢哋cgpa高我哋差唔多0.2
真係等N手飯
Ching你其他u有冇offer?

3.44

未有 你呢
btw多謝你成日覆我 真心希望做到同學

社科CGPA 3.25 HKCC 冇嘅...

商嗰個係我個friend

係咪收到bu interview都大機會入到？

我都未有呀 希望city會有好消息
冇offer心情好徬徨 有人一齊傾下個心定啲
希望有緣做同學啦

polyu investment science 派左offer未

同你一樣 不過main round last day
師兄都係排第一?
讀社科？

我冇in呀，直接出conditional offer

First choice? 如果係嘅話我諗你應該一定收到Offer

利申：CGPA3.0

想問下有冇人early round報左bu gis但收唔到interview?

Year 1 entry 都照殺🥲

想問下有冇ching收到cu offer
Accept咗offer之後，即係交5000蚊後
係咪要親身去cu交資料？

睇報邊間 3.4穩入啦 你邊間asso

點解冇人講bu pr？

想問下city information management second in左未？ 1月尾時upload 左段片 但之後就無消息

冇second in
派左early round offer了

我都未有消息
如果其他人都未有消息 我估新年後/3月頭先派offer

想問下你果時upload 完段片大概幾耐之後派offer ？

我都未有offer
但我見early round啲人好似12月尾交片 2月頭出offer

我想問吓early round offer係咪派好少

Up jpg

Year2 cgpa 3.56 兩大文社科仲有冇可能

其實佢出左interview 係咪都好大機會之後有offer 如果面試正正常常

唔該曬你但我上網用convert to PDF就搞掂喇
希望有offer啦

係呀
希望一齊入到做同學

你大希望好多，一齊加油💪🏻
你都係HKCC?

有冇人收到UST email 話 state已update但係其實冇任何state? 好驚個state係 unsuccessful

如果2nd choice 有offer 1st會唔會有offer??

但係如果我accept 咗2nd choice offer 咁1st 就唔會派比我

點解我收到bu短訊話有interview gis，但我email又收唔到，上去bu non-jupas又有個日子同時間，其實佢係咪send漏咗email俾我，求各位解答 thx

想問下各位ching 我交$5000去留一個UST 2nd offer 值唔值得

ps: GPA掂到其他U 既 1st choice cut-off

冇機

負擔到咪俾 我覺得$5000賣個安心冇壞嘅
$5000好易搵番

Cgpa 3.41 報bu hrm有冇機會入？
收到email叫我交year 2 semester 1成績
但我19號先出

想問有冇人收到bu finance interview?

咩asso/hd

一齊加油入poly
係呀 讀緊NS

IVE

我都係不過...

不過咩
Poly見

唔止係中文，bu理科都係一啲反應都冇

想問下如果city係點？

我CGPA得3.0

Biomedical science

Space

Thanks!!希望大家之後都收到offer 做到同學

有冇師兄可以講下city mkt同Info System, 邊科好啲
例如 出路邊個會好啲?

中文

asso grad唔過3
讀咗一半hd cgpa 3.5
咁交唔交asso成績好？

如果我畀齊咗但都收到係咩意思

你係咪英文2左？

432333
英文3

身邊幾個friend英文有3
都冇interview機會

咁搞笑

你咁講法 睇嚟冇

以為英文有3/ielts
3.1X都有interview

睇嚟BU應該random

係咪因為personal statement

我唔係hea寫

正路都唔會係hea寫 可能佢揀黎in

有冇人報左LingU translate，放上年written test題目，造福下各位手足

正路呀，會揀院校黎in, 有d院校會排後d

有冇人有報social design?Cc social sciences student 應該交咩portfolio?

想問下報bu 要寫personal statement?我好似無得簡黎寫...

有啲好奇bu點揀人interview
點解mkt 3.55會in都無得in

可能直接比offer?

太空人year1社科gpa 3.7X Ielts 7 dse full cert
想問cu translate有冇機睇左database但呢科資料唔多

但係同院校3.1有人收到

Poly 8/2 dead wor

佢send咗封email 2月尾要交portfolio

你呢個氛穩入City

要寫呀

上星期in左了 未有消息
就係諗點解city都有得in BU反而無

咁快有email

我同你情況差唔多呀ching

Ching上星期係in city mkt?
想問吓係咪main round報？

又係星期四0:00polyu派offer時間?。大家點

成日打

Ching 收到？

OU first round過咗？

有冇人year one收到poly acct 嘅interview

3.6x表示bu mkt咩聲氣都冇

Year1嘅話應該會睇埋dse成績喎
同埋cu幾乎唔收year1

有機會嘅
加油💪🏻

Sherry都建議我報都應該有佢原因嘅

我early round報但之前12月in earlyround嗰陣我gpa太低比人screen走左
1月尾update返gpa之後上星期先肯in我
所以我諗我係比人扔左落main

你等唔等呢個offer用先 你gpa同我差不多應該都有其他

3.6 city實有吧 好多選擇
純粹唔明bu咩操作

想問下bu收到email叫upload supporting documents 喺咪啫喺有機會收offer

ching你邊科要upload?

sem 3 gpa:3.56 文科
收到 cityu ais同ppp(housing)
唔知點揀好

睇嚟好多人都報左Poly EEM

database 上年有人3.1入到

我差成0.1

Ching都報咗？

Bu PR

有冇人知教大 BAFS interview會問咩定淨係得grp in？

係 希望有offer!

你CGPA幾多，之前睇cutoff3.4X已有direct offer

不如tg傾

難啲
Cu gender studies/ Gerontology 有機嘅

有冇人收到Bu宗哲interview？
同埋想問下有冇人in過想知會問啲咩
唔該

3.0 only

收到同問

想問下如果late round報ais會唔會睇ga

同問 有冇人收poly lem offer?

老鬼路過
差唔多架喇 不過過3.6就有得in
3.9就有offer 除非你真係in 得衰
利申 有幾個frd都係3.9收offer

poly 個additional document 係咪最好打畀個department 問upload 咩最好 頭痕緊？

想問下ching係咪報early round?

係呀

hku 冇咗 withdraw program 個制
係咪即係依一兩個禮拜會有結果?

一齊加油💪🏻Ching

ching 邊科

city mgt interview 會問咩?

interview 正正常常就有offer ching加油

收到thanks ching

EE

約定你poly見，一齊做同學！

我報main round deadline 前一日都收到

約定你，year 1都照殺

你收到interview？

mgt有interview架咩 定你想講mkt

有啊 不過我year1

今年有啊 mgt

想問下有冇人收到ust bm offer la ?

差0.1啫 一定有機會
一齊入poly

都係3.1炸

Year one 3.9 就得？ 原本諗應該更高

係

想問有無人收到bu acct, finance interview or offer

係conditional offer要3.9

其實有3.9都會揀嚟派，我身邊幾個 frd收offer嘅時候都係3.9

人間有愛

新年祝大家早日收offer，入心儀嘅program (包括我）

想問有interview係咪就大機會入到？

睇咩U咩program

City bu

同你一樣師兄有咩部署

做好自己，sem4努力，結果隨缘
剩低嘅睇offer god

不過你報左咩科？

BU isem, mkt
Poly logistics
諗緊報含做保險

其實做保險唔使讀書

利申：已經做緊（商科嗰位）

師兄加油
自問上個sem已爆seed
只怪sem 1太廢

我意思係安全線

我sem 1 2.9 跟住用sem2追 返CGPA 3.2
sem3 飄咗 搞到跌返做3.0

含大一定要報 ，派offer，已收3.1offer
不過依家得3.0

有冇人係sw有回音

聽啲師兄講話meet唔到佢都會照收

封信話2.9-3.09 will be considered

想問有冇人已收到polyu itc interview thx

未有咁快出interview

想問下CITY , BSW((Advanced Standing Entry) 有冇ching收到interview?

我city cu都報early

祝大家唔使入city

city 可以點樣差法?

留名先 我都係呢科

各方面

衰咩

介唔介意講埋GPA同埋有冇take IELTS

唔該晒你呀 希望大家都齊齊收Offer

其實cu history係咪收好少人見database都無乜人收到hist offer

每年10左右到 唔算少

過咗個新年再諗啦

Cgpa 3.59 係咪無機了

同問..
利申:覺得interview已炒

想問吓City嗰$5000留位費，之前交咗係另一科係咪可以轉去第二科到

可唔可以唔交academic referee
隔左年唔係好想再返去R

可以

依家驚喺佢唔知收幾多個

想問吓問咗啲咩題目

其中一條係拎返你以前dse啲成績出嚟問eg 你dse成績A科好過b科，但點解你會揀b科係大學作為你嘅主修（ 雖然可能去到asso你係讀同b有關嘅course成績係好過a都好, 佢都照攞dse嚟問）
反而interview完全冇討論過gpa同埋asso成績 講成績都淨係講公開試

有冇師兄main round 報CITYU Information management有offer?

幫你推 我都想知

同問

係咪2月5號upload片果round?

冇

Main round唔係全部人都同一個deadline咩

到而家都未諗到點搞份portfolio

有冇人收到city email提你upload gpa

啱啱收到

有啊 但係我之前已經upload咗？？？

Automated message嚟，應該個個都收到

其實佢正式收你先要 提供official transcript

有冇人收到ust bm offer la ?

3.0報樹仁sociology仲未有interview同Offer

Group問依條？

問咗啲咩

呢幾日唔會出住啦
利申 都等緊 等得好辛苦

想問下知唔知大約幾時會出？

點會知
淨係知應該二月之內會出1 round

明白，唔該ching

呢到係non jupas，唔係jupas

唔好畀個面試官知道你連po都覆錯

柒咗

屌

你predict best 5 16/17入hku都得啦

含啦你 我都想

入HKUE算啦你

有冇巴絲收到hku nursing main round offer ?仆乖我2月19先出sem1 gpa

咩料

幫fd問，想問下收到city interview既各位知唔知呢個係要做咩？

Asso 商科sem 3 gpa 3.0有冇啲咩u水泡科可以讀

學生證
要改名做佢個format
唔識字唔好讀大學啦

Upload佢hd個學生證？

中學學生證

小學嗰張

交咩錢 咩都未有

睇你咩科 marketing係講完題目即刻開始

有無人 main round ust ee interview左 你地收到offer未

2月4號in 其他收到offer既人話大概兩個禮拜會有offer

想問edu 社科出offer同interview未
gpa唔高仲要唔係本屆畢業係咪無咩望

搭單問 Interview會問乜嘢

收到 Ges interview

Marketing gp 問咗啲咩？

幾多gpa

過3都有啦

3.3但收唔到

打電話問下

推

好低，3頭

點睇移民/你會唔會移民

想問下有冇人成功轉科我non-ju報既都唔係相關科目

有冇Ching in左BU mkt

有冇人收到edu中教interview

有

有冇人收到edu 中史interview?

我

有冇人收到edu小interview唔知點準備好

收到polyu chem interview

得individual

3.1x收唔到GES Interview

3.3都收唔到

想問一問大家 zoom group interview 多數見人係穿casual 抑或都見唔少人穿suit？

同埋想懇求上年in polyu investment science或 Fintech ge 師兄/師姐 分享下你哋interview 流程,唔該晒🙏🙏🙏🙏🙏

我都收到 BU rep interview

有，但之前都up左，應該好多人都收到

英教 say個hi

想知grp interview之前個self intro完後 啲professors會唔會問follow up question

我都未in所以唔太清楚 但我諗應該唔會Ching幾號in

聽日
你呢

我都係聽日

Gpa好低都收到

一齊加油！！
祝我地兩個聽日順順利利有offer

加油ching

Ching 你係 yr 1?

冇收到，收唔到可能唔同科唔同做法啦，我報左文社兩科

有好多間院校同佢有合作 都係唔使交報名費 我都唔使交

咩都收唔到見到嗰個話MGT收到Interview我依然係收唔到.雖然之前有電話打過嚟叫我up返啲資料 但依家連interview都冇都唔似係有Offer

想問下ching們yr 1報non ju係咪咩人都會收到interview
前兩日收到shitty interview 但係我gpa未upload
利申: yr1 商科 sem1 gpa得3.1

business 3.1無咩機會

想問有冇人報咗hku Bachelor of Arts有offer?

3.68

你dse廿幾分？

唔係 得數學5其他全3

Management Science (bom & banl)
我係睇database有人yr1 3.3都入到所以我先報

師兄咩科?

Management Science

點解ching無啦啦咁問嘅

我報咗 見呢度啲人開始有其他u嘅offer 有啲擔心

year 1 既話好似已經有人收到, 詳情自己睇返之前d回覆
year 3 起馬要等到3月等全部人都update哂sem 3 gpa 先shortlist再派major form, 至少四月至五月先開始派offer (睇返前2年既經驗)

我year 1
暫時未睇到有人講有offer
Anyway 唔該ching

我都係year1報咗hku ba你gpa幾多？

想問下3.2 CU 要點排好
手語， gender 同cultural studies
月尾會考Ielts

師兄你幾時in?

你哋個introduction 諗住大概講啲咩？

到時會派major form即係而家喺application入面揀咗嘅preference唔會作準？
major form係咪可以排次序？

我都終於收到
呢科基本上2.8以上都有得in
等緊bu poly啲文科

仲未有offer好擔心冇書讀

Bu sociology唔知3.3尾會唔會有interview或者Offer好緊張 。city Ais同ppp 都冇聲氣

老嘢路過留名
三年前space文科轉咗U嘅社科
Cgpa得3.3x真心唔使驚

Yr1 say個hi

人地個個3.3應該係yr 1兩個sem嘅CGPA嚟
Sem 2中收到offer之後hea讀 最後變做3.3入U

3月都要黎了
但係仲係未有offer

大撚把人放
我懷疑哩科嘅存在就係呃人5000留位費

我覺得派完啦，不過等人放有二手飯n手飯咁解囉

想問bu mkt 大概幾多cgpa 先有interview?

請問收到BU HRM offer嘅ching
係咪收到email叫你upload資料+要填份新嘅enrollment record for NJ year3之後
再等多陣就收到offer?

有無人收到bu acct interview 既invitation

可唔可以講吓個流程大約係點

你收到？

未 就係睇下自己會唔會收咗皮

Same 可能係未來同學喎

city ais 3.4就直接有offer

如果City mkt叫得去interview係咪都大機會收offer?

early round 報 ，sem 3 cgpa3.41冇ais offer

勁簡單佢個interview

我in完收唔到

只要你係靚女既話就會大機會

你in完幾耐

我剛剛收到 佢冇interview

我major marketing cgpa 3.67

city management岩岩收到offer，係咪淨係係3月4號之前upload sem3成績就得？

我2科都ok

你係year2?

有冇1月31號交city im自介片嘅Ching已經收到offer?

我都等緊

咁Sad 我一直以為過3.4就有 Ching文科？

有啊有啊 你Pm我？

文科，可能係我year1 個cgpa太低希望下一round可以派到我

我year 1 近4 完全收唔到CITYU BU 風聲

ching報文科？？

CITYU SMC CAH SOCSCI
BU SOCWOK 中文

0消息
Full cert 18b5

CAH實有你份嘅 等下啦

CAH 我記得好似唔洗in

想問師兄佢interview問你乜?

city ais 身邊有人3.5都收到，可能你太高分唔收

真On9
高分又唔收
低三大又唔收
仲慘過唔過三

bu中文好似唔太睇gpa，好重interview，見過有人3.8 3.9都唔收，反而收左3.4嘅bu社科我就唔清楚冇報

佢問你乜呀

中文預咗唔睇（雖然我連in都冇）
因為second choice

但我sem2都唔高 不過好彩拉番 就黎到你架啦

我都想知 有冇其他人in左既可以講下

承你貴言啊ching

Ching本身係讀社科？近4應該穩入三大唔洗驚嘅，我呢啲低gpa就話

Legal 算唔算社
3.98

唔係文科報中文可能會蝕底啲嘅，加上city好似會睇中文dse（上年有睇 今年唔知）

中文Dse有4嘅（雖然冇考到

上年冇5唔洗諗我有5但gpa太低冇報中文，一定唔收

冇計冇考到中文
人生已毀

上面位ching話今年唔睇中文，你應該有嘅，等下啦

CAH OFFER GOD
我會努力讀書
唔會再話CityU 係又一城市大學

因為你會轉去叫Shitty

有冇25 in bu gis

+1

hku 大電 有冇人有offer?
in咗三個禮拜都冇消息

想知問咗咩問題啊

Thanks

英文gp in?討論完一題就完?

CU 可以點update Latest CGPA?

想知bu gp in 係全部人一齊開mic鬥快答 定 禁舉手制 佢叫你答先可以答

有冇5/2 in city mkt嘅yr1已經收到offer?

邊度可以搵到啲題目

18 full cert又gpa近4 報hku都有份啦

如果報Poly IELTS得6
up唔upload 好

Upload latest transcript

6都有level3
up下都好

好，唔該晒ching

Poly requirement好似淨係6

想讀中醫 但三間都收好高分 如果asso入 想問下GPA要幾多難唔難入

cgpa 3.49 city linguistics係咪完全無機會
見收到嘅好似都 3.6x

有機會啊

有冇人有city u information system conditional offer 🤟🤟

Ust Bnm 出offer了

HKU sowk 出conditional offer了

UST BM 已出offer

係咪Bu？

3.8中收唔到 UST BM offer

有冇考ielts?
我都冇

有 7.0 DSE 英文4 添

你咁好成績都冇

Bm已出offer

下個禮拜12點

我想問下你係唔係大概3:30出offer?

條友grad咗好耐

收到city電話打黎叫upload資料

未收到UST BM offer 既大家唔使咁愁住，第一輪offer未必一日派哂（例如上年咁）

祝人人有offer

想問大家有無EDU policy science and management interview 想知出咗末
啱啱收到得Global and Hong Kong studies interview 但唔是我first choice

搭埋單問埋BU gis如果in咗嘅 個interview大概係點 同埋個流程

Btw祝大家快啲收到offer同今個sem繼續爆4

GIS應該未咁快有人in咗
利申：鳩估
淨係知係individual interview

cgpa幾多？

有冇人知 poly eosh interview會問咩？

咁勁嘅

gpa幾多 淨係收到bu gis 收唔到edu ges ghks interview

咁撚多

收唔到bm offer了

我都今日收到Ghks interview
使唔使self intro？

希望大家都收到想要嘅offer

想問下有無人收到hku nursing interview?

收到 year 1

Year 1應該
Year 2 in 哂

Cu sowok 有冇人收咗conditional offer?

interview呀，我報 year 1 entry

你 nursing ?
有冇得interview先

3.3/3.4好難講喎你DSE幾多分
Full cert?

英文4？

3

我DSE高你1分
不過英文冇4
不過我係non nursing asso
所以唔知佢點

Yr1?

羨慕，小弟只可報細firm

有冇人Bu PR有風聲

今日唔使OT咩 定放緊dinner

點知會唔會睇到?
見到個latest GPA仲係寫住上個sem低啲個分搞到好驚

CU只有呢個方法update latest GPA點會唔睇

有吖

有冇人知道hku mbbs出咗offer 未？
我係外國論壇見到d人話withdraw application 粒制消失咗先有機會有offer

咁就收得皮了

真？唔通只試下人地放既水泡

Hku ba出咗

請問CGPA幾多

BA嗰個？

善用起底功能

真膠定假膠

吓我上幾年出咗咪話出咗

我都報咗呢科，不過gpa唔高
有得in都好

想請問下係咪early round已經in咗

我都soc sci 同分但我放BA第一,好後悔,我覺得BA唔夠文科人爭, DSE 都19 full cert

希望BA會比個機會我

有冇人已經收到poly data science offer

我都收唔到

有冇人asso yr1 nursing trans hku bnurs yr1 ？

3.35有冇機

想知有冇ching報poly social design 但本身係讀social science㗎？

我覺得有 不過應該要人地放出黎 Ching等多一排就到你

有冇ching報poly imt? 前幾日收到interview，個google spreadsheet 又唔多關於呢科，想知多啲打個底

話說其實想問吓你哋呢點樣排choice,我見你哋好似話啲大學基本上淨係睇第一個選擇，所以想睇吓你哋係會寧願保險啲定係博下？
我純粹想問吓參考下，因為下年會準備報

其實博定保險都係要睇CGPA，你3.6幾以上咪博下，反正有city果啲做ais cah 保底。仲有勸你報first round。
利申文科仔

十二月尾交嘅片 二月頭收到了

多謝你

我仲未收到cu nursing interview 幾時會再派

好想啲人快啲放cah offer

有冇師兄泥緊in GIS?
想問下知唔知interview會問咩
睇完database都好似好少人有打上去咁

請問gp in定individual ？

3.98都未有放心啦😢

Group

真定假 巴打收到？咩gpa

即係依家呢段時間其實已經係派緊n手飯？

真人真事 3.4收到

大概幾時？同埋你dse英文介唔介意講下？或者ielts

我估應該4-5月？可能問下你學校啲師兄會清楚啲

2月8收到 2左 Ching gpa幾多未收到？

未有任何offer 真係好擔心其實

Me你諗住點整個portfolio?

Ching報左咩科？我見bu gis派左offer比唔記得3.2x定3.3x

有冇人收到city cm interview

我想知ps同portfolio係2份野嚟？？

有冇人去到而家一個offer都無...？
我而家係連恒大都唔收我

一齊圍爐

我見到 呢科我都有報

Ching你cgpa幾多？ 未派到你姐 唔洗擔心 恒大你肯報就收

唔好講offer，interview都冇

想問cgpa 係幾多？

最近收到Eduhk Psycho 同小學英文嘅interview， 有冇過來人可以講吓interview嘅內容係咩？

去到sem3

得3.頭 science
我嘅情況係有少量interview但完全無 offer
恆大in完之後亦都冇offer...
我已經開始諗定下年再報過non jupas

有冇人in過edu GHKS?
見database 冇咩資料，之前都係直出offer多

Year 1 business
Sem1 gpa 3.8x
唔好講offer , interview都冇個

報咗邊間U咩科

City EnF marketing

City EnF冇interview直出offer
marketing yr 1上年呢個時間都好似未派

唔該晒巴打
好想快啲有offer啊

in完都未必收 預備咁多最黎都係白搞

時間仲早，慢慢等下先啦年青人

Eng edu double degree 同問

有冇師兄試過IN完無offer?

今年tvb唔喺冇interview咩

你小學英文in幾多號

你介唔介意留tg傾？

@Oscarma0909

＊恒

呢度

其實大把 呢到已經有一個

In完個個都有offer，咁in嚟做咩

未派到啫，唔使驚

我year1 in完 city mkt 但in柒左

City mkt出咗offer了

我上年5月先收到ENF
但gpa 過4

Sorry問句你dse 幾分？ full cert?

best 5 19 Eng 3 full cert

巴你收到？

你收唔收到interview?

屌 諗起都想哭

想問如果派唔到year three offer City同BU會唔會畀year one？

無 你收到？

會俾yr 2

有 26號in

幾時收到同埋gpa介唔介意講下？

請問有冇人收到edu Psy interview?
City Psy offer?

想知city dtvb同media and commu會點揀

收到bu ba interview

兩科其實都係差唔多
但聽聞dtvb chur啲 因為要拍片剪片
如果唔中意拍片剪片應該media and comm會好啲

冇 我見官網寫3月20 21
應該差唔多派？

咁我應該收咗皮

驚冇offer使唔使報定樹仁？
定係到6-8月先報都收？

我都未收到 係咪一齊收皮

我都收到

召喚下收到interview 嘅巴絲

有冇人收到city im offer？
幫frd問

有冇人收到hku im 封email?

Ching gpa幾多？

CGPA:3.65以上，3.7以下。sem 3 gpa : 3.74。不過應該佢比offer都會放

其實poly nonjupas gpa max係咪自動轉左4.3?

報樹仁都未有interview

放榜嗰日去樹仁都好似會收
利申聽聞

Walk-in year 1 實收
係唔知有冇Year 2 entry

咁師兄你幾時in? 唔知佢會問咩有小小緊張

想問有冇人Main around 報City IM收到Offer？

BU mkt 啱啱電話打嚟話俾Offer 不過會放

之前BU send過email嚟叫我upload資料，但我啱啱先發現自己漏upload咗DSE cert，想問有冇ching知會唔會有影響

係conditional offer定direct offer? 同埋想問下你dse同gpa幾多？點解放？🙏🏻

或者想問下，依家先補返necessary嘅supporting document，佢仲會唔會考慮我

Conditional offer
GPA around3.6
因為英文2 佢叫我考番ielts
再加上有Cityu Offer 所以冇必要辛苦自己

你想我地答你下年請早？

個offer係咪city im?

same

但ching你係唔係都未有email，因為我有問佢大概幾時會send email，佢答我大概兩個禮拜後

mgt

係呀 其實佢叫我唔好講出去 話費事有人打去問

收唔到bu mkt interview係咪含咗

想問下ching city mgt offer係幾時收到

會

我by 連DSE都冇打都收到interview 你gpa 真係高佢地考慮你就自然叫你upload返

加埋？

我都冇upload DSE cert同asso 畢業證明
之後bu都只係叫我upload 返畢業證明 冇叫我up埋DSE cert

有冇人都係呢個禮拜in HKU nursing

3.3幾報EduU Global HkS同 BU sociology 都未有任何消息 驚驚

可能GHKS直出offer呢！上年都係

Tg?

Mkt你係擺first choice定second choice?

呢度
Year 1 定2？

想問下如果依家已經知道無可能meet到佢比我既condition 係咪$5000留位費都可以唔使交?

明白！唔該晒你！

唔該晒你

如果差少少 可能有機會
怕meet唔到咩 gpa? ielts? igcse?

師兄幾時報嫁？

Ghks派咗interview
上年直出，唔知今年會問咩題目

祝你派到offer比我

CC定Space?

想問PolyU applied ageing好啲定LingU health and social services management好啲

有沒人in poly eosh?

想問cgpa 幾多？

但係我3.3幾冇理由收唔到㗎呢科3.1都有

我都收唔到幾個朋友3.1都已經有interview

唔知咩理由 好驚驚

Bu 同Edu 都冇聲氣 希望巴打我哋可以一齊收offer

我都希望可以齊齊收offer , Bu 我都冇聲氣

bu on9的 唔派interview比高gpa

GPA呀

meet唔到可以退返5000嘅，不過你覺得差幾多gpa?

Why我bu journal in咁撚短時間

佢email話大概15分鐘
我都14分鐘左右

佢問你問左好多野定你答左好多野
我in左4分鐘only佢無野問我

問左around3-4題
我都答得算多 佢係咁中斷我講野唔係應該仲耐
Btw你係in邊個stream

我general ar
咁可能我答得短

上星期五收到POLY EIE電話叫我呢個星期四IN
但我仲未收到EMAIL唔知幾點IN,應唔應該打去問好

你依家應該收到
因為我收到

報左poly 咁耐一啲聲氣都冇
要冇書讀了

ching讀咩?

我都係cc year 1 今個星期in hku nursing
可唔可以add埋我

ust meet唔到 可唔可以退番$5000？

有無人知igcse唔pass嘅話
CUHK會唔會退$5000

igcse都唔pass？

驚會唔pass

你係咪上年11月考？

ching 我都係 好驚 gpa得3.5

報左istl 都冇 含得了

請問你gpa幾多？

有冇人收到poly itc interview冇乜聲氣咁

加埋我我都係
@takioo

有無人下個禮拜in city social work

Ching係幾時收到interview通知？

我今日收到

有冇人知Food Safety and Technology 2０mins test係關於咩同gp in 問Ｄ咩？

CITYU SOCSCI仲未有

我都有報埋sosci 一樣未收到interview邀請

我同你差唔多分 都係收唔到interview

不如一齊圍爐暖開返個group

我今年5月考

有冇人報左PolyEEM

冇咩可能唔pass
Hea/裸考攞9/9， 上年11月考

請問收到Edu GHKS / GES interview 嘅巴絲，你哋apply個陣，有冇寫personal statement ？

不過我其實係yr1所以收唔到interview可能都正常（？

我都係

Igcse考試取消咗你諗住點考？

我都係year 1
不過見其他課程有派interview /offer

我都淨係收到city sw

我發現大學的interview可能有Ｄ今日先開始出，
今日連收兩個唔同大學嘅interview通知
唔知其他人係咪都係今日先 收到？！

有咩出奇

我諗到最壞打算
驚自己成為萬中無一
太耐無掂中文
唔敢裸考 會操past paper

你係考劍橋定係edexcel?
你報咗5月試未呀因為以我所知已經取消曬。

Igcse中文只是小學程度

我報劍橋 應該如期進行？

有啲擔心Paper 1文言文同
Paper 2 無墨水寫
所以買參考書睇下

其實你係咪揀錯了考試局呀？
以我所知igcse係冇文言文需要睇， 之後作文最多都係作百幾二百字， 亦都唔需要考口語。
但係如果你係走去揀咗cie igcse嘅Chinese first language嚟考， 咁就真係幫你唔到

ching請問你知唔知成績表大概幾時會寄到嚟？

你考Pearson啦冇文言文㗎

我諗考嘅唔係你之前考嗰個
我係Chinese first language

劍橋 網站上寫...

擺到明佢真係報錯哂...
有容易嘅唔去考，走去考個最難嘅cie first language— Chinese

想請問下gpa幾多同埋本身讀緊sw?
報咗但未有

唔該晒
我2月3收到entry information嘅信
啱啱見到2月5出咗notice

因為聽學校talk建議我地報Cambridge first language

呢個係培生唔係劍橋...
其實你係考培生定係劍橋?
定係你考培生但係你就攞咗劍橋啲卷操

其實以升學嚟講兩者認受性基本上係一樣，但深淺度相差甚遠

我報劍橋，未操past paper
之前淨係聽到Pearson有update

４月， 但係你可以要求佢快啲出

我yr1的 sem1 gpa 3.7X(頭) 唔係讀sw 啊讀社科

喺邊到睇sor因為我yr1好多野都唔太清楚

As1呀

Science

我得3.0

Ching 你收到未

你想讀咩科啊 我報咗poly computing

同問 好似冇咩聲氣咁...

我都冇

NS 報eem Lem & year1 entry
不過老實講我想year 1 entry多啲

可以 封信嗰份notice有寫

cambridge 文言文唔算難
dse paper1 2 都算睇得明

乜嘢都好啦 最緊要有得讀

之前幾時interview？

18號

其實上網揾啲past paper 做兩三份都夠曬
佢篇文言文易過DSE好多

請問有冇收到edu Psy interview既可以講下幾時apply嫁？

遲啲操paper睇下先
Paper 2係咪無sample睇？

咁快收到

要咩offer

希望year1 entry競爭細啲

不過有冇人已經收到poly eem offer?

想問下polyu non jupas揀錯科 係咪冇得轉?
我first choice揀錯咗但係之後收到interview通知， 想問應唔應該照去？thx
同埋想問下online interview 考test係用咩形式考同交卷？thanks

系啊

羨慕
可以請問一下師兄既GPA嗎？

如果本身想揀嗰科係水泡科，咁而家收到interview，去咗都冇妨，不過你都係睇吓自己仲有冇個Edit制先

係 又係我黎叫春
呢個post就黎1001
但係我仲係未收到offer

邊度睇有冇edit制？
無即係有offer？

傳聞係，你入咗你E-admission個帳，㩒Application review，如果冇咗就會有Offer

不過你依家都收到通知可能應該冇咗

cambridge嗰個鳩考都a*，tsa難度

有冇人收到poly balss面試？

其實二月先俾錢，係咪要等到8月？🥲

作文有sample題目

我有睇過需要考閱讀理解，我覺得應該難過tsa

我諗下我好似搞錯咗我之前係睇劍橋gce a level Chinese非igcse。 因為我本身係諗住考a level中文

個制仲喺度
不過事實上我係想讀second choice嗰個而first choice嗰個係報錯咗。 而家first choice 叫我interview我係唔係需要照去？
polyu 係咪要確保first choice冇offer／reject我先可以去到second choice考慮?
Thanks